[畫人] 心理測驗了解自己

我仲好努力咁覆緊呢個post：

發現絕大部份巴絲都係用電話畫，其實用手畫可以分析到更多。
如果大家有興趣透過「畫人」了解自己就睇以下link：

如果想畫樹就返返上面個post，暫時未有空間係網上分析「畫人」住丫

yo~霸氣巴!麻麻地鐘意劃樹，得閒就幫我睇睇啦

唔該晒

留名

Bro
Telegram username doesn't exist wor